法國鍾意“不要低頭光環會掉下來”嘅人都係肥婆

香港人都聽鬼佬歌佢地聽廣東歌有幾出奇

法國我越來越鍾意屌法國人老味！因為屌完佢地佢唔會法國。